1人1蚊都$13億，華為驚乜春？

俾我係華為CEO就玩串個party
宣布中止同google/相關公司合作

無驚wor